%********************************************************************
% Appendix
%*******************************************************
\chapter{Abbildungen}
\begin{landscape}
	\begin{center}
		\begin{figure}[h]
				\includegraphics[scale=0.4]{graphics/modulesHierarchy.png}
			\caption{Module im \PACKAGINGTOOLKIT}
			\label{img:modulesHierarchy}
		\end{figure}
	\end{center}
\end{landscape}

% In den Anhang gehören "`Hintergrundinformationen"', also weiterführende Information, ausführliche Listings, Graphen, Diagramme oder Tabellen, die den Haupttext mit detaillierten Informationen ergänzen. 
% 
% \blindtext
% \blindtext
% \blindtext

   